日本KFC搞周五放題 1380yen炸雞任食！

早幾年都聽過，日本KFC有放題任食，千幾yen有交易。

不過分店地點唔算就腳，都係聽完就算。

呢個夏天，日本「雞記」將呢個gimmick發揚光大，

宣佈喺全國218間分店，逢星期五推出放題，當中47間喺東京，

連涉谷、池袋、秋葉原、中野等等行街熱點，

都有得嘆。

日子由7月20至8月31日，只需1380yen，

就可以任食45分鐘炸雞、薯條、汽水、鬆餅！

小學生有特價，只需980yen。唔駛下下同佢地去築地食魚生，都滿足到爆。

The promotion kicks off July 20 at 218 participating branches across Japan. 47 of those are in Tokyo, with the most centrally located being the KFC branches at Shibuya Dogenzaka, Akihabara, Asakusa, Ikebukuro, Ikebukuro Nishiguchi, Tokyo Dome City LaQua, Nakano, Hacchobori, Sangenjaya, and Eifukucho.

Every Friday between July 20 and August 31, 1,380 yen (US$12.30) gets you all the original recipe fried chicken you can eat for 45 minutes, plus as many orders of curly-cut French fries, biscuits, and soft drinks as you’d like t go with it. The price for elementary school-age kids is discounted to 980 yen, and children younger than that eat for free when accompanied by a paying full-price customer (one free child per customer, with additional children eating for 680 yen each).

頂盡4件，其實唔平計番

無葡撻

😱😱😱

渣，我老母都食到啦

1380 yen 係香港一個人食都食到嘔

食完實生瘡

日本雞記d雞好食好多
不過就咁食真係幾難回本

食得幾多
幾舊都飽到嘔

真係食唔到幾多 印象中3件雞+薯藤可樂都係600幾羊 兩個餐都夠嘔但回唔到本

日本雞記一個餐大約900yen
有個包,炸雞,著條,汽水

一舊雞就250yen, 食6舊就可以回本

你食過未???
雖然D肉質係好D
但係真係唔夠香港KFC黎 應該話唔識炸雞 日本人

食得幾多，食四件雞已經飽到上心口

食過幾次 我就係鍾意佢肉質
至於味道我就覺得同香港差唔多

係香港自己買桶雞都食唔晒

同意
食完之後覺得香港好食d...

都係寧願食放題

其實幾件雞都好飽 雖然睇落唔大舊

食家

一定人一會引來大批支那人，大鑊了

咪ON9啦, 山長水遠食KFC都唔係問題, 但食KFC放題就不了啦
你當D大陸人傻既咩

係你無用姐，畀我一定食到番本

年紀大，以家極限10隻

估唔到都係得二百幾間鋪，香港都有佢四分一

6雞+3小食 1790羊

想食

淨食雞皮得唔得
食佢老母幾百塊

垃圾仔講出黎比人笑

幾時開返個葡撻放題

自己垃圾有咩好講

激素cheap雞 搵命博

不了，食完之後睇醫生既錢都蝕埋

日本KFC好撚難食

日本kfc啲雞

去日本千其唔好食kfc炸雞件
根本完全無炸過，塊皮又淋，D肉又白
仲話放題添
唯一可取既係D雞塊，即係麥樂雞果類嘢

我頂盡6件大雞

原味不嬲唔係好脆

識食 幾時出炸雞皮放題

想食下雞胸

仲鞋過香港，咪制

我記得木下有拍過kfc炸雞，好似都唔係食左好多舊

日本KFC 幾年前食過一次，記得好似麻麻

好多國家都無辣雞

唔知日本有無，得原味既話，真係咪撚搞我。

又油又滯
食兩件都唔想再食

日本kfc係無辣得原味
辣味係期間限定
原味就好撚淋好似放咗成個鐘咁
個post咁多正評真係多得班崇日狗唔少

辣味直情無賣添

我...頂盡食到3-4件雞

日本kfc垃圾黎架
如果你覺得香港已經夠垃圾，我建議唔好去日本再試kfc
伏到

去日本食KFC？都係不了...

頂盡兩件，加個雞皇飯同葡撻，加多杯可樂

有

期間限定

50蚊8件雞，試過一個人食16件都未飽

如果香港搞，間kfc含撚了

有冇手套放題

食完小心痾油

d雞臭既, 不了

我唔會反駁你
D地下AV連屎都有人鍾意食
不過
香港雪藏雞平均雪九個月至一年
日本新鮮雞由殺雞到賣最多三日

話香港好食過日本既等於話M記雪足兩年既福喜漢堡扒好食過自己去街市買新鮮牛肉整

$89香港買kfc都未必食得晒啦

新鮮雞? 你會唔會天真左D

你食緊快餐店垃圾油炸雞咋
以為食緊乜高級野

コンビニで提供されているタイ産の冷凍フライドチキンは、賞味期限が製造後540日（約1年半）と長いものもある。これに対しケンタッキーでは、国内の工場から店舗へは早いもので処理してから2日､通常は3日目ぐらいの鶏肉が納入される。この新鮮さが、輸入品の加工肉にはかなわないおいしさを生むと担当者は話している。

日本便利店泰國雞肉平均1年半
日本KFC專屬農場新鮮雞2-3日

好似你天真D

日本KFC用既新鮮雞每kg成本接近用墨西哥/泰國雪藏雞既2.5倍

啲屎一定勁臭
之前食完m記半桶雞翼，第二日啲屎好臭

日本人好識炸雞喎

鮮雞